[虛心求教] 想搞清楚番焦土派同建制派既分別

今朝見到焦土派同建制派一齊慶祝陳凱欣當選，搞到個人有啲亂亂地，唔係好分辨到邊個打邊個
有無人可以教我分番佢地言論上同行為上有咩分別

真心想搞清楚

推一推 真心想搞清楚番

焦土=青政支持者

喺佢地眼中 泛民仲衰過建制

唔係應該泛民當選會更加焦土咩

拖埋大陸死同被大陸統治死嘅分別

好似有啲頭緒，試下搞清楚

焦土: 同泛民敵對
建制: 唔知同泛民敵對定合作，唔肯定

焦土: 義務搞死香港?
建制: 收錢搞死香港

焦土: 拖埋大陸一齊死
建制: 應該香港一死就離開香港，去大陸或者外國

有無講錯

香港點拖埋大陸一齊死呢，會唔會睇得太高

焦土派乞食
建制派榮華富貴

再推 想聽多啲人既睇法

凈係美帝帶頭撤資同禁止軍民兩用技術運來香港已經夠做

美國佬為錢咋，撤資? Apple Google 奶共都奶唔切

Apple陽奉陰違，Gay Cock一邊去大陸一邊將airpods生產線成條撤走
Google已經有上千名工程師聯署要求印度佬ceo廢除蜻蜓計劃，同聯署廢除ai軍事化一樣